17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(6)祝人人收offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網:
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

岩岩唸住開就有巴打開左

新post留名
祝人人有offer

copy 緊野就比人開左
好似我先係1001

thinking 巴打

覆番edu 既人 4年可能機會難小小 我都唔清楚 至於interview 都係大路野 通常一個人都係發1-2次言左右 切記唔好搶 當然你一次都未講就另計 最緊要俾人見到係有老師應有既素養

祝你好運 想遲d同你做同學

hku玩撚完

in完cityu marketing，group講到兩次野,十個人同時聲叠聲，好顛
想爭第3次都俾人cut

正常幾時出interview

新post再拜offer神

Ielts god
>=6.5
Offer god

Offer God
HKU CU UST CityU Polyu Bu

終於拎到正本

Test report form no. =自爆

Ip都唔洗 check

新post問多次

oh shit
不過得d機構可以起到底，我仲好安全

巴打overall 8

Offer God
Poly HKU

Send email 用你個report form no. 扮查詢先

想問下有無人試過係hd 入city u as2 ?
因為聽聞hd 係入year 2 Asso 先入year 3

Offergod
GPA god
hku cityu polyu bu

有冇人收到浸大religious studies interview

city mkt interview報告，剛剛完左group interview, 等緊individual
題目係萬寧應唔應該開網上購物
奉勸各位搶住講野，因為身邊全部都好似十年冇講過野咁爭住講

同問

岩岩in完city mkt
想問individual session係咪問得越多條問題就代表越有機
利申：得三次 聽過有人被chur到七八次

Alex Tham話唔關事

繼續報告，individual果part冇self intro, 只係問左我鍾唔鍾意睇書同埋我有咩strength

in完cityu marketing，group講到兩次野,十個人同時聲叠聲，好顛

上一人講完，我即刻講，另外兩三個同時又講，鬥大聲五，六秒先停

你邊度聽返黎
不過bba就大dd機會

Why Mannings why not Watson

屌 上面話in完in緊果批 咪就係同gp既

no

係咪好多黑絲

爸打求心得分享

想問下，諗住報city既computer 同infor engineering 兩科。
dse2 ielts考過一次得5 ，估計再考都係得6 ，過唔到6.5
cgpa得3.2到
咁重報唔報好？會唔會完全冇機？

過完年再過多兩個星期CU GLBS就應該差唔多派regular round既interview
有咩唔明可以問

真係好想Alex Tham會覺得班餓狼太冇風度扣佢地分
利申：group interview到最尾先廢up左1次

好啦 已經知你係邊個

hi巴打

嘩speaking 8.5點拎
reading 點溫最有效
FIB Matching成日錯

offer god
year 1 entry
cu engine
cityu ee/ cs

如果你睇文果陣可以一句接一句咁睇,reading可能已經可以7-9
speaking要有相當地道嘅英/美口音，態度要好自然，講野要有組織但係要自然d囗語化d

ka yue你好

Alex tham比想像中友善

新post拜拜offer god gpa god
gpa > 4
HKU offer

有無巴打下個星期in poly eie

笑裏藏刀？？？

有人話佢鐘意收靚女 係咪真
淨係知入親city mkt都要單對單同佢食飯

好難咁喎
巴打dse英文拎乜

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

講左好多年啦

好驚無offer,垃圾gpa

我都係

點解我3.43一科interview都未有
利申:社科

社科不嬲慢

留名

hku bss
cu

Info day 佢地講

lm

佢地 = ?

Offer god
Interview God
HKU BSIM
CityU BBAIM
HKBU ISEM

商科一科interview都無
CU同UST應該收皮，寄望Poly,City BU啦

你都好多機會la

報左姐 好驚最後咩都無 有個degree就心足，比個交代屋企人

City冇interview個啲點搞 係咪派晒

Offer God
CUHK ENGINEERING
CITYU CS

hku eee

你咩科先 我自己就社科唔洗interview 見前幾年都係4月先開始派offer

有無手足知cu philo大概幾時in ,ref letter有無用同埋要幾gpa

想入city mkt GPA 3都夠做 只要有6.5/4
之後 interview > ALL

city bba唔計marketing係咪都要6.5/4先會in?

新post留名
HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

8.0

有冇巴打知cu商科 收唔收yr1

Interview都未有 唉

Bu City Poly 一科都未有

city有咩科無interview

巴打報BU/City咩BBA concentration?

係社科呀 希望有offer啦

我係Hkcc spa year1
報左city ppp poly spa bu socsci既year1 entry
想問下大概幾時先會知有冇得interview 同有冇offer咁 ？
好緊張 日日上佢地個網睇application status
想知幾時先要疊埋心水讀asso year2

商科目前為止好似都係得ust同city mkt in左姐

大家唔洗咁擔心啦 岩岩開始

到底interview係決定性定加分性？

睇科同大學

我諗cu社科決定性

你gpa幾多先

有冇asso 兩年既巴絲入得反edu y2/y3?
Thanks

how about cu community health?

Coty mkt interview individual 個part係alex tam in?問左啲乜？

ust係咪唔會再出啦？ 我諗我衰dse分，得17 with full cert，gpa3.9/4都無得in

Cu engine個數學test難唔難

佢係咪驚你太高

main round唔會只得一輪掛

City mkt group interview用中文？所以先搶住講

3.8 Dse b5 18

year1 有撚排 玩到7月 姐係到你出左sem2 gpa都仲有機

大路野mean時事？ 會路會問有關你in個科既野 eg. Bafs 就問 課程內容之類

gpa god
offer god

其實我之前都係估佢有3rd
有無人真係問過科大果邊

Offer God

cityu offer god
polyu offer god

希望係

只係marketing 要6.5/4

Ielts God
Offer god

係呀 同10個人in 每人最盡淨係講得分幾鐘點唔爭

yes

Year1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

轉做英文講仲慘。
預著一舊舊，一分鐘既野講成三分鐘。cut佢又唔係。

Imterview god
ust offer god
cgpa >3.70

ielts

interview

offer

瞓醒一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

cityu bom 係咪跟gpa派offer?

同埋想問cityu reference letter可以up 上supporting document?

offer god

Offer god
Hku cu city

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

推

多謝ielts god 終於有6.5 努力終於有回報

Btw 有冇人知writing 得5.5影響大唔大?

Bu hrm
City大包圍報左好多科

Bu City Poly offer god

CU offer

CityU offer

PolyU offer

BU offer

Offer神

求分享

考左兩次ielts
第一次唔夠時間寫唔曬得5.5
第二次寫滿曬諗住6.5有機又5.5

me too
好驚無offer

其它分卷咩分

Yes

得reading 有6.5
其他就不要再說了

係咁操reading同listening拉高個分
起碼做1-2本cambridge ielts, 慢慢掌握點搵D答案

有冇試過appeal

thc

冇
Appeal好似又要比錢
同埋升分機會我覺得唔大

Cgpa 2.77 商科
暫時報左speed同恆管
Ugc仲應唔應該報？

成功左會退返錢 我覺得好過考多次
上年考過一次writing又係得5.5, appeal完變左6 今年打算appeal多次

我都係唸住appeal 但怕太遲 writing 唔應該咁差 得5 上次都有6

推，代人問

係, 要等成10個星期先知result
Interview果陣冇左張正本都唔知點算

唔係6-8week ？我今次第二次考 上次都係6 英文2 所以照交上去

想問係咪考前一個星期 先會出地點？
同埋考完大約幾耐出成績
不過超無信心

係
2星期
放鬆d考 緊張會好影響發揮

用左幾耐操
我3月4考得反一個月夠唔夠

如果要6.5一定夠
Aim high 啲就要再勤力啲

考到6-6.5 已經好滿足

咁咪有排不安
隨時仲會交左兩萬幾學費先收到offer
之後變咗蝕錢比HKCC

搭單想問 bom呢科多唔多資源放落去？去exchange機會有冇marketing嘅咁多？求巴絲解答

Hku offer god
Cgpa>=3.6god

Offer God
Gpa> 3.5

1) BOM唔係跟GPA派 interview佔好重 GPA高都唔一定入到 但同一個department既BANL 佢係會優先派比GPA高既人 低gpa想入呢科就要靠interview

2) 多唔多資源既定義係點?多資助?多study tour? 多活動? 我只可以講BOM比其他科多活動 總括黎講city BBA都幾多錢去support學生 唔一定剩係睇某一科多唔多資源

另外 去exchange既機會marketing有幾多? 我剩係知每個BBA學生都有機會去到exchange 睇你自己去唔去爭取 最重要睇Gpa, IELTS, interview 唔會話bom就少啲 mkt多啲 係成個College of Business咁睇

近乎裸考拎6
剩係睇過writing task 1既sample
記下要點描述個table/chart/graph
其他卷練都冇練過

3月4考

對我來講 係無可能
我英文得2

Thanks巴打解答

有冇人知ielts 6.5夠唔夠入edu 英文？ 利申dse 4

offer godddddddd
gpa goddddddddd
ielts goddddddddd
二月六出gpa喇 好撚緊張呀師傅

hku offer god
gpa god
GPA >= 3.7

我dse英文都有4，冇去考ielts都有派interview 比我

諗緊up唔up好 唔知6.5作用有幾大 定係考多次好

我英文都係得2
考過一次大概明左佢個模式
第二次考感覺好好多

我dse英文都係得lv2 (2323)，溫左一個星期左右
出黎Reading 7.5，可惜其他卷抄哂
最後拎6

再考？ 同你情況差唔多 唸住appeal writing speaking

第二次都係6，俾speaking拉低左
應該唔會再考多次了，反正science對英文要求唔係太高

巴打會考多次嗎？ 我英文都係2
上星期攞ielts result 有6分
係speaking 衰左
唔知6分夠唔夠cover dse 2

夠 6分=3

Yes, 其實操幾耐都係睇你英文底好唔好既姐

想問下係唔係英文4or ielts6.5先會有 cityu bba interview？

Just marketing

想問下CU文科同Bu文科大約幾時出interview

cityu im,bu marketing幾時出interview?

thx

幫fd拜
初七一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

3月4號考 我捻要考幾次

Year2?

有無巴打收到HKU ME OFFER
細佬岩岩收到conditional offer =>3.6
暫時cgpa 3.8

報左hku既巴打極速去check email, hku個邊會打過黎叫你check

Offergod
6/2 gpa godddddddddddddddd

ive 20號先出gpa, 咁我應該點做

咪放完gpa 3日內upload, 佢寫住within 3 days of the release of your Semester one results

即係出咗gpa三日內呀

Year3

係喎
Sor9 眼殘

我都收到email，我都眼殘睇錯呢封email 3日內up gpa

讀緊u?

巴打gpa 幾多
利申大電3.81

請問reference letter interview完先後補會唔會影響印象分？
我啱啱先收到封reference letter ，尋日in完cityu mkt

thx ，巴打好勁

我由7做到10都係得6同5.5

呢兩個分係我第一次考個分

我space sci撚，6號先出gpa
封email係叫未up gpa既人up

應該不了 再考就破產

我只係知hkcc

唔該我想問下到時出咗gpa係咪直接screenshot住個成績upload上去個account先 再後補officail transcript?
Space yr1 jj 乜都唔識搞

咁多位巴絲
想問吓如果我下年報non Jupas嗰時
Reference letter應該幾時拎好
同埋要點問Lecturers拎

自 睇唔到上面

year2 Sem a 可以拎定
email可以 搵d熟少少

剷上佢office問可唔可以幫手 佢地做開都慣

你有無收到hku email催交gpa? 封嘢入面有條link係俾你update latest gpa 就咁打字input 打返application number就得

入咗嗰到同入返個non-jupas ac upload screenshot先 等有official version再scan再upload
利申 一樣等緊

我問過阿sir poly 其實唔會睇你dse成績只會睇hd or Asso 成績

究竟hku係咪淨係可以upload transcript
唔可以好似其他學校咁入gpa?

Ou算唔算u

都係淆writing 同 speaking

想tran u 定？

雙degree 因為我今年係final year
想去其他u讀其他科

真係架 ？第一次聽

不過講到尾 都係為左個名姐

Ielts good luck

最新封email有link叫你入喎

真 之前聽某兩科UGC talk
Q&A個陣我問佢英文得2駛唔駛ielts 6.5 or 以上 佢答我連考都唔駛考 根本唔睇dse

Year 1都唔睇？咁year 1爆4報poly咪一定得？

邊兩科

想問報CU如果封reference letter搵我老細寫好唔好？定係搵番lecturer寫好d

想問有無巴打絲打下星期in CU

你地講緊year2? 我覺得其實係三大同city mkt 會睇
其他都唔太理

really?

Engine poly唔睇

但你諗下，人人都有既時候，你既gpa又唔係特別高。

就會比到機會佢地去比較。中文2就唔重要姐，但英文2...

不過我見過有poly hd既人係elc拎b+，佢英文2。

都係既

當年無考al cu就in都唔撚in我 正

佢今日6點send黎
3日內即係星期一6點前?

大家聽過cgpa最低係幾多而有city mkt 嘅interview

佢話出完gpa三日內咋嘛 唔係收到封嘢後三日內

gpa god
gpa＞3.6

除非你出咗成績都未up就係

有啊 我明啦 唔該曬巴打

深夜一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

有報但係冇消息

有人話過三都有得in
我3.3x，尋日in完，不過仲未up reference letter上去，group in又爭得勁

不過一定要有dse eng level 4/ielts 6.5

Dse level 4/ielts 6.5+cgpa 3.1
Dse level 5/ielts 7.5+cgpa3.0
個cgpa應該係跟返cccu 4.3係滿分
之前有admission talk講過 ppt打曬interview requirement出嚟

想問下cu sd email問我考唔考慮讀year one
我係報到有填到會考慮
佢家陣問多次係咪代表佢最多只派year one 比我
我asso year two

offer god gpa god
gpa >4
HKU offer

我hkcc出左gpa好耐
有fd in埋
今日先收到email代表咩

封email咪話please ignore this email if you have submitted your results already囉

屌 係喎

無英文4 or ielts6.5係咪等於無city mkt offer

唔係
7，8月會派direct offer 比無英文4 or ielts6.5

Offer神
CUHK Engineering
CityU Computer Science

gpa god
ielts god
offer god
hku

想問通常in完幾時有offer

咩係direct offer?姐係n手飯

cu

可以咁講 收唔夠人（有人會reject) 就會出比你

呢啲熱門科都會收唔夠人？

會 佢要求高好多唔太高分唔報 高分個d又可能要三大 到7月佢冇得再interview 咪唯有出direct

唔該各位巴絲 想問下CU社科畀interview同offer係咪會跟揀科次序

留位費係派conditional offer個陣就會比？

cu pac ust bba poly city acct offer

3.1x
利申hkcc

Offer god

Interview god
ust offer god#adore
cgpa >3.70

Interview god
ust offer god
cgpa >3.70

真係會派俾啲ielts得6既人？ 有過成功例子？

最極端聽過space 3.0x/4.0 dse eng lv.5

依家year 1 岩岩考左ielts 6.5 dse lv3 想入hku bss 洗唔洗再考高啲 ps writing 得5.5 其他都過6.0 thanks

要 起碼有條7仔

舉cityu mkt為例
有無可能無叫你由yr2/yr1讀過？

city mkt 16/1 deadline左 係咪姐係無得再報嫁啦 我見仲有得揀佢

巴打in ust個陣cgpa幾多

HKU催GPA封email洗唔洗理
我一月頭已經up左 interview埋 比埋hardcopy of sem 3佢啦喎

晨早一拜
GPA god
offergod
hku cityu polyu bu

咁洗唔洗全部分卷過某一個grade定係只睇overall grade

我所知
yr1 入唔到bss
ba就得

我input咗
冇再up多次

3.67

巴打in咩

In都唔洗in直接出direct?
但聽講city im 6,7月都有interview

應該當係late

有冇人知hku, poly, city, bu填gpa果度可唔可以填grad gpa?

bba

咩cc 3.67

space

巴打dse/ielts 好高分？ 我3.9都無得in

多謝offer god比offer我
真係好開心

ust幾時先派offer

咩offer

恭喜哂
但點解咁快有既？你好早報？

我今年 或出年想報副學士（年長生），
主要想讀社會科學/社工/歷史/地理 既科。
問題係 我應該報邊間學院好d？(唔想去space 因太多雜科）
呢兩間去邊間好？Cccu /hkcc
求指點！

dse 21 not full cert

ust個邊我諗依幾日會有?

你問過? btw上年係23/2出

我估架咋

有無目標想升邊間U

想問下有無人知hkcc engine報poly個Broad Discipline of Construction and Environment收幾分？

希望會派第二輪interview btw thx巴打

係咪一定要Ielts
得6分 覺得重考都唔會高
有無科唔使

八大ugc就得（社會科學系/歷史/地理）
最好有社工牌（但非必要）
請指點！

加油

cccu社工

offer god
gpa god
gpa>4
HKU offer

有冇人in bu religious studies

恭喜賀喜

In hkcc I trust
cccu就嚟賣盤摺
hkcc真係好好

利申：hkcc打手亦係其中嘅學生

巴打gpa 幾多

好似得cccu社工有牌喎 hkcc有鬼

好迷茫 gpa唔高 polyu直接報水泡科做first choice好定first choice擺自己中意既科博下

要小心，有d科可能唔in second choice

你要預佢第1rd 唔會考慮second choice

有冇人已經收到cityu marketing offer
第一日in完依家都收唔到表示好驚

14日內收到ma

得cccu社工有牌

^
好似得city無排第幾choice

有人收到？
email話如果有14日內收到ma

Poly可以
Submit application 填左cGPA
收interview嗰陣幫我轉左gGPA

Cccu 社工系 前幾個月又話cut學額，好似攪到亂晒龍咁。如果升學前景唔好、唔讀社工都可以。
有冇人知 讀完兩年之後就有社工牌？兩年之後升學前景係點？（幾%升到ugc社工系？）
或者 去邊搵呢方面資料？
謝指點！

咩offer?

No Hkcc 今年開左social work hd 都有牌 有fd讀緊

Google cccu 社工 高登
hkcc 社工 高登
就有好多post你追

HKU BSS
CU Gender Studies
BU Soci
City PPP
Poly SPA

讀cccu社工升大學好似易d，asso ma
利申:friend讀緊

HKUBSS
CUGLBS

gpa god
hku offer god
gpa >3.7

hkcc今年開返hd social work啦 讀完兩年出嚟都有牌

先拜CU

UST/CU/CityU?

有無巴絲試過 poly marketing /language /fashion&textile 放second choice 都收到offer?

有冇人yr 1報engine已經收到interview/offer?

Fashion and textile 聽過
依科會考慮second choice

老實講 社工極度飽和
不過 hkcc HD Social Work 收好多mature students
同埋 真係教得好好
HKCC係有社工牌架
CCCU好貴

bba?

HKU ENG senior year

都係main round 報

yes,你岩

City im之外 仲有邊科bba 收得冇咁高

bom?

Finance呢

都係，finance睇interview,見有人cgoa3.2x都入到

真心問，reference letter係咪一封夠做？

咁city其實邊科收得高 ？ accounting

cgpa 3.79 ielts 7 夠唔夠入hku ba

想知city accounting係咪都好睇重interview?

係14號出第一批offer
Alextham話唔會出好多 好似係

'

按舊年標準好似夠

ielts god

year 1???

睇科

咁想year 2走 升year 3 hku bss呢 係咪淨係睇overall grade? 因為覺得writing進步唔會太大 反而reading listening有信心啲

有人3.1x,3.2x都入到

Ielts好少會睇細卷 唔好樣衰到below 6應該ok
有啲fd overall 7 有分卷5.5 都重考

唔係gpa過3, dse有4/ielts 6.5 就有得in?

HKU好似有指明細分要最少過6

無乜聽過呢層 但係都好正常 5.5好似都叫唔合格

岩岩上去睇過無,sor

我記得之前上去睇係有,但而家上去就搵唔到

有無人收到ust evmt interview

佢話第一批offer唔多呀
佢講炸唔知真定假

有冇人知道city department of media and communication同埋bu comm大概幾時先派offer 如果asso year 1, GPA 3.54/4, dse full cert多少少係咪冇乜機

利申:year 1好多野都唔知都係靠呢個post先知 學校啲non-jupas嘅講座冇位比year1聽

咩叫full cert多少少

polyu non jupus 如何uoload reference letter?thx

高過3322 少少

poly no need reference letter

個別科目可以照up。不過作用唔大。

曾經有人寄左封果個department既前老細寫既推薦信。

gpa

Offer神
CUHK ENGINEERING
CITYU CS

offer神
cu engine
cityu ee

我有6.0都好撚驚

gpa god
offer god
ielts god

offer神
求pass面試收offer
好驚啊
cu

想問各位
如果有兩個OFFER POLY ACCOUNTING 同CITY BUSINESS ANALYSIS 你地會揀邊個?
將來想做accountant

Poly accounting

幫fd拜
初八一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

Offer GOD

Offer God
HKU CU UST cityu polyu bu

GPA God
Offer God

咁睇唔開去瘋狂OT

唔會飽和的科好似得nursing同mbbs

Ugc 大電

你個6.0係overall定係細分先

建議去讀accounting既人去睇下香港同中國係會計呢方面簽過D咩協議

Overall 7
但有一個6

Ielts 6.5 先等同lv4 考6.5都無用
Ied english studies 唔睇ielts 有offer 無要到
City 英文就一定要ielts 7
Lingu英文唔睇ielts
其他唔清楚

Hkcc

有一年hkcc aa一個都入唔番cu hist。

社工hkcc /cccu是但一間就得。呢一科睇interview 大過分數。

朋友經驗，space派grade勁過hkcc，仲要勁多讀書廢既人。

有無人收到edu General Studies education interview

cityu offer god
I want shitty

poly civil offer god

ASSO/HD邊間讀?

IELTS SPEAKING係難D高分架喇
我考左3次,無次過7.0

你諗清楚想讀咩先
如果係社工
2間都報 in左先 2間都肯收再諗
Hkcc個個social work有牌好似今年第一年先開
Cccu SW難入 位又唔係多
我朋友就係2015年cccu SW入唔到 迫住讀其他科 然後上年9月報新開個個hkcc SW成功左 以家year1學生
不過cccu真係會賣盤 風險自己衡量

Offer 求你降臨
HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

用僱主既角度都寧願請間開左好多年sw既cccu學生好過第一年開sw既hkcc 起碼cccu SW係行內有口碑先

咁如果edu eng edu呢？都唔睇ielts

自推

賣盤會有咩風險，唔太明白。
我諗我多數入到，因al好高分,衰左英文only

而家我最大問題係cccu社工 和hkcc社工hd，
兩者邊個容易升上ugc多d，
定係兩者機會差不多？
求指點！

cccu易d,有top up升
不過賣盤後認受性可能下降，有可能

hkcc得第一年學生
點答你
不過 hkcc雖然係第一年
但好practical
學嘅野深過cccu
我有朋友各自讀緊呢2間
hkcc好chur
如果你係mature
hkcc收機會都幾大
同埋 我想講
hkcc唔睇分數收人
你AL高分都冇用
我有朋友讀書好叻好勁 名校全級第二都唔收

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

想問HKU Gpa input個網打完sem1個gpa之後，下面個欄cGPA# (# Please provide the latest overall cGPA throughout your sub-degree studies) 係要打gpa滿分係幾多，定還是打番sem1個gpa上去？
利申 yr1報non-ju

Sem1

Offer神
Hku cu city

睇interview表現

gpa god
ielts god
offer god

gpa god
offergod
hku cityu polyu bu

有冇人去咗 bku non ju面試
可唔可以分享下問左啲咩問題
好淆

其他社科都唔睇al。
定 只係社工唔睇？

仲AL?

beiking u 面試咁勁？

其他社科asso
你識講野就會收
得sw好睇interview
不過其實好少mature 讀其他社科asso

cccu sw重視熱誠,溝通技巧，dse eng 要有level 3
我friend dse中文level 1, 讀完毅進報cccu sw,有offer

點解唔讀大學

hku offer god
gpa god
gpa >3.7

Offer god
City marketing

同求

如果我依定先報nonju 會唔會太遲或者無機
利申year1

唔報就一定冇機

其實Business 科係咪得三大 同city marketing 已經開始in 人？

好似得ust 同city mkt in左

佢要拎conditional offer 做保險
當然 最後憑成績入到U

最近有冇人收到ust eng既main round offer

其它要等三月？

做乜9 hkcc咁多人賣花香
包括出面個on9仔屌x6

咁都正常啦 根本唔係全心想入

之前問咗下hkcc 滿分係咪4.5
比佢地針住嚟屌

gpa
a+ = 4.5
a =4
b+=3.5
b =3

Copped at 4.0。我特登走去睇。

不過呢個係Polyu

出sem gpa max 最多4

city account, finance出左interview未??

offer god

HKCC hm cgpa 3.5x報唔報poly shtm博下 定直接報水泡科

未deadline 都會出

咁點解hkcc成日比人話派grade

可能滿分高0.2掛 但講真有幾多A+

我有科c+,兩個b,今個sem爛grade

Poly SHTM上年大約3.4以上就去得面試
之後比唔比offer取決於面試表現 GPA只係面試入場券 interview唔好 爆4都入唔到

Hotel management ugc一定係3.4。
但for poly hd，有另一個gpa，未出，around 3.3

其實點解要cap 4.0 shitty都有A+ 但ggpa係真係out of 4.5

4.3*

我想問 poly BD Construction and Environment 呢科大概收幾多
係咪好小人入到呢科
我係hkcc engine

如果報咗啲u有得俾你upload latest transcript 寄定係自己scan official上去會好啲 有無需要兩樣做齊

同埋cu無俾我update呢個sem嘅gpa 就咁up transcript佢會唔會唔知
臨出gpa又開始焦慮

我同我fd一齊報hku 點解佢有依封eamil我冇既我是否人生已完？

UST唔報EARLY,MAIN係唔會再有OFFER
所以UST MAIN係好撚廢

唔撚關事嫁

其實你鍾意4,4.3,4.5事撚但都得,因為佢會自己搞

ok

有冇人知cityu im個mean係幾多？易唔易入架

Cu main round既點update gpa?

CITY,盡報啦,唔好問易唔易入

Poly係咪可以填grad gpa?

cgpa 3都有人入到，interview好就得

好似無得update

offer god
gpa god
gpa >4
HKU offer

HKU Offer神
GPA神
gpa ＞3.7

但我同佢交一樣既資料 點解佢有我冇

可能跟poly果邊去計。

除左數理工科，想拎a+係好難，degree d科隨時可以一個唔派a+同a。

但係hkcc係一定有a+同a。變相有冇益到hkcc就你諗你，大學收cc學生有自己計法。

好似唔洗in

想問poly 係咪唔洗personal statement , 如果要係邊到有得upload

有冇報左CityU Year 1 / CU Year 1既人已經收到Interview email?
報左CUHK Engineering 同 CityU Computer Science 既Year 1

咁直接寄張transcript過去？怕就咁update佢唔知

我sd過email問
佢都係話up係個system到就得

CU Engine yr1 冇interview架，過到cut off就派offer

你gpa 同佢差好遠

Cut Off係幾時?

offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

佢收到架
唔使擔心

係咪 31 March 2017?

成績好攞a+果堆咪拉高咗，差d果堆有多幾個
c+(gpa=2.5)or b(gpa=3) 已經玩完

要in

貧者愈貧，富者愈富機制

岩 有- 其實保險d

咩BACKGROUND?

Hkcc跟住poly，有-都係poly先。

我就好想要，成日差少少就高一個grade。

同埋有-，間cc既平均gpa會拉高左。

大學有藉口去調整你間野個分。

d人成日話4.5滿分 好著數 有苦自己知

幾時派我唔記得，過到GPA cut off就得，好似sem A >= 3.7

乜都有啲，calculus，linear algebra，mechanics，EE，ee，program，hardware，network

有冇巴絲聽日in教大大中華研究

Up左先啦
果時報未出GPA in果時佢有問返我最新個sem

咁都放心啲 唔該晒你哋

咁特別?
HKCC ASSO ENGINE?
MAYBE CIVIL會難入D,你GPA多少

有無人 in 教大通識 self fin
話說呢科個yr1係放direct
有無巴sis知呢科yr 3或者yr1大約收幾多gpa
thanks

SemA GPA得 3.6係咪冇機

巴打你收到interview咁快 gpa係咪好高？ 我報左通識教育都未收到 有d怕怕

已經收到Education in General Studies

之前問過admission tutor, 佢話GPA3.0 above (3.0/4.0)就一定有得in

我聽日呀 你幾點

Ching介唔介意交流下gpa 唔知教大放interview宜家放到幾多gpa

你問大中華定Education in General Studies ?

兩科都想知啊 因為我報左通識教育 仲未有interview 想睇下你地幾多gpa會咁快收到interview thanks ching

聽人講話唔收hkcc account 仔 係咪真架

其實袋住中大offer，望有個更好既offer姐，hku 1月in左，ust civil就真係得個望字架啦，哩三個都係希望姐

捨得on啦mk?

差0.2姐

應該唔會 我late application 都有依個email

下 ching你apply 邊個stream ?

CIVIL就真係唔好點諗喇
個人覺得佢地收HD都係CIVIL既都收唔哂既情況之下,收D唔係相同BACKGROUND既就真係難D
除非你GPA真係好高同埋有長處
你呢D CASE個人覺得EE ME個D會合你多D
都係要睇你自己興趣係咩

下點解

禁poly civil 難唔難入？！

ielts offer god

Poly好似都唔係幾收外人？

聽講收poly hd 最多

同埋poly大電係咪真係好難入

巴打個名

之前打電話叫我去in，2.98 gap yr

3點

cu offer

聽個fd 講話有年account 仔勁多拎左offer但reject哂 所以之後就唔收
我都唔知真定假

POLY CIVIL收最多既係POLY同I大 HD

相對無咁高...........但99%都係收POLY/I大HD

連半個親生仔cc學生都少

呢位巴絲可唔可以講下gpa幾多 ？
我都報左但係未有通知

Global environment studies 係咪未出interview

Cu

有無人知
POLY AD
洗唔洗up個portfolio上去
同up係邊part

啱啊 有苦自己知 我好多科都係B+頂 但又上唔到A 有A-應該拎哂

offer神
hku cu city

但好搞笑既係有啲科既assignment/gpj係有A-甚至B++ 冇睇錯係2個+

Gpa god
Gpa＞3.6
offer god

同問 不過睇database GES好似派direct offer

GPA god
hku offer god
gpa >3.7

2.98 gap yr

Year 1 sem1 3.6 社科係咪已經可以打定輸數

仲有三個sem你追

其實有幾多u會睇sem4

去緊interview拜一拜offer god

英文廢J 等比人屈機
between 好緊張

我都係3點

我上yr1升

我想問下我爆4, sem1 GPA 同 CGPA 係咪都係寫4.0

你讀邊間先得㗎

SPACE
我報HKU

gpa 3.88 + ielts 8

巴打就好

GPA God
OFFER God

呢科好似無interview

多謝GPA God先

晨早一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

想問下報hku non ju嘅野
我space yr1
今日出左gpa 咁我除左打翻個gpa上去
係咪都要screen cap 個gpa upload上去
咁洗唔洗同學校攞張official transcript 再scan上去

yr1 jj唔太熟non ju d野

Hku EE

兩樣都要 unofficial first 之後補返official
佢俾你條link 要入返gpa

跌到連city都未必得

pish

Try la!!!!

sem1 gpa應該係實數,cgpa就一定4.0
利申：9up

一間見

interview無帶reference letter會唔會出事？
我lecturer幫我直接寄去

應該唔使帶0.0

yr1 太空人 sem1 Cgpa 3.72
poly nursing有冇機

有冇人知hku ba year 3 既cut off大約幾多 今個sem跌左好多好驚入唔到

點解冇人講Ied嘅
我想問下Ied BA中文考咩
同咪我好遲先in係咪冇機
無知人

thx

Year2 3.38 想報city poly bu mgt有無機
即刻考18號ielts 應該3月有分 到時交ielts分得唔得

求拎8心得

巴打你幾多?
我都想入ba

3.75

OFFER GOD

offer god
yr 1 entry
cu engine

cityu ee/cs

緊係無人讀Ied
人地宜家係EdU

我到宜家都未有interview係咪無機😂 利申 通識

睇你報咩科

咩科易入

啱啱in完edu大中華，有offer要還神

但係講左就未必易入

求模式問題

講啦李察巴打

Poly submit 左 application 就冇得改 choice, 點算
因為聽講入唔到senior year, 想改番報year1

聽日放gpa
一份assignment c+咗
完全冇信心..

你好過好多人架啦wo
打定咩輸數呀

佢唔係比你剔哂year1 or3

yr1升喎

我係剔左，但而家想直接報year1

Please note that change of programme choice(s) is not allowed once the application is submitted, and this has been clearly stipulated in the online application form. Should you have any strong justifications in making such a change, please provide them to us together with your actual programme choices at your earliest convenience.

Academic Secretariat
The Hong Kong Polytechnic University

佢淨係咁講

alright fine

我唔係讀arts既 不過之前睇record見過7/8月有global creative xxx
好似收得低啲
免責聲明：推高咗唔關我事

我聽talk係咁講 你報左year3 如果你剔左year1 佢會當你報哂2邊 唔知year2 asso 可唔可以只係報year1

因為我報EE, 報senior year 就冇得報 broad discipline
所以想改番淨係報year1

有錢就報non jupas
都係搏下

熱門major
linguistics
係咪收最少3.8/9

都報左啦 又無得改

報fd問 佢太空hd logistics yr 1 3.8 gpa 有咩可以報 祝願各位有offer

個個唔係問year 1 咩

HD Business 3.54 yr1
報cityu e&f o唔ok

個網寫有

senior entry 好似會再比封信你再排major喎

唔試一定冇
不過大把人year one sem a爆四

想問下city ppp yr1 同yr3收嘅分有冇咩分別
利申 yr2 cgpa3.1

我都記得係

想問BU science gpa要幾多

有無巴打知polyu 個職安健 top up degree 收幾多

巴打又係你呀

佢絲嚟

巫女bb

Ust eng幾時再派offer in完廿幾日咁耐都冇回音

我in完cu兩個月啦

多謝gpa god

Interview god
offer god

求解答

offer 神
大中華研究
Teaching Chinese as Second language

yr1 得18個位（舊年）
多數都係asso yr1 報然後入

我估就算你個分未必穩陣入yr3都仲有機會比yr2 entry你
（唔洗再報多次）
有錯請指正

Cu問左咩

巫女性別係巫女

唔怪巴打

有冇人今日in完 hku nursing 可以分享下

跪求
利申：星期三晏 in
祝大家有源源不絕嘅 offer 收

GPA god

CU offer god

唉...
ive EE 3.8 係咪真係好低

咁慘

全英，self intro+grp discussion 10mins

有冇人知Edu BA中文筆試會考咩
有冇人可以講下

巫女bb隻手手

我唔係文科人 報左year one entry

幫fd拜
初十一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

我嗰年答左幾題MC之後要作篇野講點解想入呢科

你幾時in 呢科

巴打幾時in

8號

想問city nonjup讀space嘅話cgpa要填4.3定4.0 係咪可以upload住個unofficial transcript先

師兄 你個分係點 介唔介意講講

痴漢
雖然我都係

3.1頭

巴打上次 in 係問關於啲乜
我洗咪煲定大中華膠啲新聞

self intro要簡單講下自己背景，點解想讀哩科，一個你感興趣嘅社會議題
in嘅係program leader
btw我自介完有問如果比yr1 offer我，我話冇興趣，咁有冇問題？

好撚驚 go in 啊

ys group，不過10分鐘好快過

快啲重開靚手po

想問下 go in 大致傾乜

有無巴絲打清楚city psy收生? 收幾多gpa到 interview係睇分俾定個個有 同埋睇唔睇重英文(ielts)?
太空人有嘗試喺天書睇 最近一兩屆都無乜entry

佢冇問我要咩year offer有冇問題 molamola

可能見我係gap yr先問，其他人都冇問

商科jj得唔夠3.3有冇nonju好搏？

有冇人可以應下我

我果條係有冇咩方法活動可以令來港讀大學嘅內地生和平地同香港學生相處

想問下bu science通常幾時開始派interview架？

中港交融

好似我個lab咁 個大陸女仔學識講廣東話 又無大陸憤青個種要不是完蛋了心態 open-minesd

應該二月尾

我都係 你in幾點

Gpa god
Sem2保平安

city不嬲睇重ielts
有人cgpa 3.55 ielts 7.5 入city psy

原來我當年係四月頭in 三月尾收到interview

15：45

hku nonju 未有official transcript 咁係咪要screen cap左個unofficial upload
up去邊一欄

其實official transcript可以申請特快

我申請左呀

姐係等official先up?

唔該巴打

我等official先up

咁有無interview㗎? Thank you

有冇人報過/報左city system engineering?
算唔算水泡

另外想問下city engine多數幾時派interview?

city個網聲稱有 但係前嗰幾年都無

reading:冇温過，平時睇reading可以一行一行咁睇唔洗查字典
listening:冇温過，平時鍾意睇Netflix,唔用字幕
writing:之前睇咗d band 7 sample,但係衰響Part A，無啦啦出四個pie chart,真係wtf
speaking: 英文係我母語，入去同examiner輕輕鬆鬆傾下計

mother language

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

唔該晒 預sem4都追唔返

sem 3 跌撚到我呢 我抵死不過
你cgpa幾多

巴打你咩科
唔想喺到講 會自爆 留tg傾？

不如你留
留tg=自爆

我都係呢條，new communication channel 其實係咪同一日in就同一條問題？

講到我唔係咁
id: mz_lihkg

我4點 可能會撞到你

有綠相見
btw姐係你1600 - 1630?

會唔會其實我地同一組

我個名好易認

係呀

Hkcc 商科cgpa 3.43
報左city mkt同edu bba同地理 暫時收到edu interview 而city mkt因為ielts冇6.5知道實冇得in
請問edu bba同地理會點in
同埋想問依個分仲可以報啲咩 好淆
唔該晒

im, fanance
我hkcc cgpa 3.3x 驚過你

兩個都係city?仲有冇其他水泡科

in完好驚無offer

yes,cityu 睇interview重，報多d咪多d機會

係4月頭IN

hkcc 商科 cgpa 3.5
報poly 1st choice acct
2nd choice marketing 會唔會太冒險
求指教2nd放咩穩陣啲thanks

我想問下city 同一科可唔可以同時報哂 year one 同 advance standing 定係報year one 就所有choice 都要year one?

可以,但又要比多200,做咩

可以

offer son

son

Offer God
HKUBSS
CUGLBS

唔該巴打既解答 因為我唸 如果入唔到year 3 可以去year one

大叫搭彩虹係鴨係公廁得offer

Offer神

我in果陣已經估到邊個係你
其實你應該話會consider但最想senior entry 咁樣會好啲

唉
我朋友有罵我，我後悔了
希望佢會比我啦，雖然我好差

報yr3如果佢覺得你唔適合好似會比yr2 or even yr1你

唔係呀你in得幾好 反而另外2個差啲
但佢話我地組係今日最好

應該呢1-2年直程係接近無

唉，呃細朋友，可能組組都咁講

City year 3嘅位多過year 1好多喎
之前去alex tham個admission talk佢有講過
如果year 3 entry唔收你嘅話year 1 entry更加無可能入到
因為year 1收得嘅一定係最top個堆
Ib個啲勁人都係報year 1
所以報埋year 1都無乜用
不過唔知係咪淨係mkt先係咁啦戴返個頭盔先

應該唔會既 同埋我地最後一組

又痴線

太空year1社科gpa 3.65報左edu psycho同city soc sci有冇機會走到？中文2左報左igcse
如果報埋city ppp同poly spa有冇機會走？

太空文科yr 1 GPA爆4，DSE 20分，有3322但英文得3，考咗1次IELTS得6，報HKU中文教育同BU文院，洗唔洗考多次IELTS？

咁考多次一定好好多

幫fd拜
臨sleep前一拜：
UST
CU
BU
POLY
CITY

多謝絲打答我

如果我係 Acc 之後放A&F 會唔會好傻
Cg 3.8x/4 求解

依家報HKU係咪唔會理？屌點諗到自己GPA咁高

利申：太空year1 aba

Offer god
City marketing
雖然覺得冇乜機會

你唔報就一定唔理

嶺大ba會大約收幾多gpa 好似好少人會報
有冇啲咩ba水泡科可以報

PUSH

巴打CGPA幾多 我都有報BU ISEM

Poly 唔太睇2nd choice 但你3.8其實都穩 poly acct

3.4x
BU既bba好似呢科收最低
mean好似3.3x

我同你差吾多GPA 下年BU見😏😏

希望啦
Btw有冇其他巴絲報左呢科

各位巴sis 我想問 miss左EdU大中華main round 報second round幾時會放interview 利申gpa過3

好驚冇Poly offer

訓教同interview前最後一拜
cu offer
pass interview

Poly報咩科

希望今年入到poly AD

offer god
hkuss
cu soci

same here hello

絲打year1 GPA幾多

Cu gpa

Offer god
City u
Gpa god
Gpa >3.8

gpa god

番學前一拜
offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

Poly
HKU
Offer神

interview god
offer god
hku

Polyu
Hku

Poly整係睇gpa? 如果HKCC要幾高CGPA先穩？

多謝gpa god
offergod
hku cityu polyu bu

有冇社科sem1 GPA 得3.0 最後入返U

sem 1 2.88係咪屎已食？
應該重讀/轉科....？

巨巴

英文唔好？

我一定建議轉科 year1 都已經咁
唔轉科就轉校 讀返同樣既野都叫屈到機

衰個科self e&e
C-....
又話我地個組做得最好
我就算比佢地講少兩句
都唔至於c-掛

無考試？ c-根本係殺人grade retake都無機會

想問一下poly 報non ju洗唔洗交實習時數上去？

可以放邊度?

加油喎

應該放work exp. 掛

其實真係淆淆地 啱啱放grade 又唔係高

想問有冇hkcc year 1報cu science嘅已經收到offer???

Nursing我覺得有無心好緊要 讀唔讀到書係其次 show到比佢睇你係好有heart

in 完分享下 plz

依個就係重點 唔知show 到

巴打幾點？我in晏晝

巴打加油呀，show到想讀nursing最重要

我同佢都係聽日in

city派interview未？

我聽日呀

sem 1 Gpa around 3.7
報NON JUPAS
BA Digital Television and Broadcasting
BA Creative Media
請問有冇機?
有冇人知收生標準係點

利申: U SPACE YEAR 1 讀MEDIA ASSO

求分享好驚

原來咁多人報isem....

依家sem3 放grade得2.5 cgpa 有冇得諗Ou

我都好驚，求分享+1

我year2
不過year1 sema gpa 有4

push

BU個科？

晏就一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

今年佢mmi個形式無乜機會俾你show到想讀nursing嘅心

Interview god
ust offer god
gpa god

姐係點

individual 會問咩

又要驚到賴屎

係 好似好多3.4以上既人報, 好驚會爆

Bu d interview 好遲

係
無考試...

有

竟然2.5都有

有人爆4都冇offer

Offer神🙏

CUHK

CityU

PolyU

BU

實有得報下 不過要報埋top up

3.2呢 中文科

都大機入到

已經報左top up 比埋Conditional offer 但想ou多D

巴打報左未？ 一齊努力

網上報左啦 但仲係處理中

個tutor話self e&e我地組係全部人中做得最好（計埋其餘兩個tutor)
但得c-係咩事
自認我啲present一般
但唔至於差到仆街掛
問緊另一個grp mate咩grade

你報咩科？ 交左錢？

3.4x
呢科收gpa mean 3.3幾
3.4幾應該差唔多
唔算高好多

交左300蚊啦 我報心理學

巴打你咩事?
開頭見你好有決心
又勤力做imm

屌，科self e&e
我嗰同我差唔同表現嘅grp mate
佢有b-,我得c-....

有無考試先

c-真係累死人

科self e&e死囉
得c-,可能我呢方面太弱

其他科，自問都考試都勤力
不過psy就衰有溫個啲冇乜問
唔夠熟個啲出哂
Imm就衰grp同考試
（考試啲嘢記得唔熟，grp就flash個part冇心機整 word+ppt個part grp mate做得一般，present個下又出錯）
個人應該攞足8-9成

Ge就真係英文底差
冇得賴

Soc就勉強都有a-

一句到底
未夠努力掛，
呢個sem努力追喇....
不過eapp同計數個個冇信心...

無啊
自問present個啲盡咗力去做得好啲

不過可能真係因為不嬲膽細
英文又一般

咁coursework係d咩

報左CU upload曬啲野 但個payment status話我band rejected
問左office同銀行個邊都幫唔到我
有冇巴絲可以話我知點做

3.17都唔知點算好
不過頭先睇天書見到幾條友3.3x-3.4x有GLBS又有返少少希望
下個sem應該要追上3.7

打電話去CU or email
cu 都未deadline

有一年收3.2X
同埋我得3.29好驚唔夠你地爭

你指個course要做啲咩？
大概係諗個題目
之後去長洲去研究下
要寫同present 出嚟
最後就反思下自己

有無諗轉科

重讀

可能真係未夠努力...
要努力追...
但總覺得依家開始就咁備下課
上完堂複習下好似唔夠

但諗唔到轉咩

轉科都要讀QA1 , GE3

諗緊

我都知冇得避

bba Interview 應該重要d
Gpa大家唔會差好遠

In 完
in得好差 正式收皮

自己計下同心儀果科 差幾多gpa
現實d諗 黎緊有無可能做到
諗定最好 最差既情況 接受到就繼續努力啦
加油

city psy收幾多㗎？

巴打
大學見

大家咁話

點丫點丫

想G

可唔可以大致講下個interview

屌咁我仆得街啦

對於d冇得點prep既interview真係好淆

Cgpa2.8X ugc係咪冇望？咩u都ok
利申:社科

Group 做個problem-solving task
Individual 分三part
分別係news, moral dilemma 同role play
Group 同role play 係中文

唉

wtf

可唔可以講多d

BU Chm 已派一手飯

Bu y3英文收開幾多
cgpa得3
後悔報左y3冇報y1

Cccu y2
Cgpa 3唔想讀top up
有咩選擇

又問 自己上city網睇啦 寫哂係嗰到

想知你讀緊咩

Prep完既野完全係廢 冇得prep 連self intro都冇

分享下

你in完之後覺得in成點

Email左 佢叫我試下其他信用卡
但試左幾張都唔得 會唔會係system問題

city bba係咪淨收英文4/ielts 6.5

想問下咁多位 有offer揸手嘅巴絲打，你地打算最後一個sem先upload transcript meet offer定sem3 up一次 sem4最後再up多次 ?

我想問下 如果讀中文 冇full cert得唔得？

CU幾時出offer呀一月中果批

安德魯與貓巴打你有冇telegram

反思自己姐係做咩 寫文？

marketing先係

UST BM interview係咪完曬好耐啦？

同埋有冇人已經收到BU HRM interview?

Edu派左history interview
我想問下edu 會唔會派多過一個既offer 定係比左一個就唔會比其他programme
利申報左ges

有呀
hohoho1234

岩岩收到

寫出嚟+present

bu hrm 放第二係唔係會無

bu唔睇choice 2
利申:hrm都放笫2

bu hrm有interview啦 13號in
offee god

恭喜日中

恭喜

咁有咩individual

有賭未為輸。唔報一定無
有啲錢唔好慳啦

巴打我都係 你幾點？

朝早10點幾

想問下有冇人知 interview完左問interviewer咩問題會好？

我十一點幾

Intern exchange

請問有冇巴絲收到BU China Studies Interview?

BU HRM派曬interview未
比我GPA低嗰啲都收到interview通知

report 有無citation

Eduhk interview 收到
利申 Hkcc yr1 sem1岩岩過3 full cert

Ching你咩科

Gpa過3 今日收到EdU interview

有吖
有用過個啲都有落返
tutor仲話我地組係做得最好
唔通係個40%我冇哂/個位數？

appeal 啦

Socsci

其實poly social policy 有咩additional document要交?

其實真係無乜野好分享，就係得個4part，根本無prep嘅必要，仲有唔知係咪我問題，individual個3part我完全見唔到有timer，搞到我預唔到時間講野

有冇人下星期in ied bafs 好似冇人報咁

係真係冇timer ar
同埋組組題目唔同
大家汁生啊

Bu Hrm
City offer god
Poly offer god

Offer god
City u mkt
Hku bba
Poly mkt

即係佢問完你就要開始答？

個timer其實係走廊條友到 佢統一計曬3條友

hi 我諗唔到名絲打

poly係咪完全唔睇2nd choice
唔小心放左個聽講唔收year1既科落1st choice
求解答

hku upload gpa transcript係up去邊一個位?

佢個網有寫
有啲講明唔會收second choice
有啲會睇

個system得三個制咋嘛

Offer god
HKU CU UST Cityu Polyu BU

同男朋友一齊拜CU poly city

有無巴打知edu會唔會派多過一科既interview或者offer

咩科？

收到咩科？

hi 巴打 我認到你
勿相認

History

有冇人收到hku打黎問你year one個cgpa?
但明明我係year one只係有sem 1 gpa

我意思係入面揀個d應該揀邊個

你報咗乜科 我6963

6963 +1

電話咩字頭?

3917

我既other half

Mech 打俾你？
Btw
希望可以做同學啦

1001前拜一拜offer god
cu hku poly offer

offer god
yr 1 offer
cu engine
cityu ee/cs

係啊
其實我最想讀poly

Yes, but preference will be given to first choice applications.係咪可以收皮

邊個至係

聽人講今年轉制，所有人都有得in

你估下
有associate degree果個咪係囉

唔該巴打
我以為個個係俾人up graduate transcript

連咁都要問 真係唔多岩讀hku